幼稚園都有錢買,金次買咩煙仔吃慶祝好

如題.

智商30就留錢睇醫生啦
食咁多煙

弱智冇得e- -

- .-

梨可吾可以連續食到兩支煙先？

佢on9
上次同佢打邊爐佢點火點濾嘴嗰面

你留返d錢補英文啦

咁都好啲，唔係用雷射槍點火

金你老母爛臭閪

藍莓8最屈g

食煙彈啦屌你

樓豬上水未？

？

智障

後果自負

快𨶙d出老解殺柒我